[不要哀悼] 烈士獻咗條命出嚟，唔係想你哀悼佢

烈士獻咗條命出嚟，唔係想你哀悼佢
如果呢個時候因為傷心而喪失鬥志，放軟手腳
佢嘅犧牲，將會變得毫無意義，白死。
呢條人命呢滴血，係有人要還嘅血債
憤怒比哀傷有用

聽日一定要出去

以死明志，雖然傷心，但我地要更加堅定

一定出黎
屌你老母

聽日帶條白絲帶去，遊行果陣綁係手臂，去到太古廣場就解落黎綁係欄杆，紀念義士

只會更加憤怒

有人為左守護香港死都唔怕，
但有人港難當前，連遊行都唔肯出。

Push

我班仆街賤種FD有D真係唔會理
個腦得 食 玩 返工 訓

推

血債血償

請各位將仇恨同憤怒化為動力

烈士既犧牲唔係想我地放棄

true

你冷靜D先
而家鳩衝只係送死

烈士捐軀了
兄弟要爲他活得更精彩
因爲他想的不是更多香港人死
而是香港人終於戰勝極權
不要樣兄弟枉死
因爲香港是屬於我們的

岩 血債血償！

死一個都嫌多
唔係叫你和理非
但係亦都唔好迷信武力衝擊
而家D黑警實會用高幾級既武力壓制你
我相信大部份人都未ready好
希望你冷靜少少
聽日好好悼念果位烈士
俾機會自己沉澱下先

我明白你而家好嬲
我諗好多人都係
但係冇人會想再有人犧牲
希望你唔好有任何犧牲自己既念頭

不如每年好似端午節記念屈原咁記念佢，要呢位香港英雄名留青史

佢banner上既野 就係佢想傳達既聲音 不消費 但更不應辜負

醒下啦香港人

大家要堅持到底

生命每個人都只得1條
但義士為香港寧願犧牲自己 佢係為左所有香港人
大家一定要堅持 唔可以令義士付出嘅變成白費

Pish1

奉獻性命後原來只係有被改圖做和理非快樂抗爭既價值，諗起都想喊。

最過份係有人開post叫唔好記住佢個名，明明梁凌杰呢三個字應該寫入史書之中

push

巴打你可以copy & paste 開個個新，呢個post都沉到落海底

冇人推仲有我

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

捧げよ！ 捧げよ！ 心臓を捧げよ！
全ての苦難は 今この瞬間(とき)の為に
捧げよ！ 捧げよ！ 心臓を捧げよ！
儚き命を 燃える弓矢に変えて
捧げよ！ 捧げよ！ 心臓を捧げよ！
誇るべき軌跡を その身で描き出せ

勇武行頭 和理殿後 戰佢老母

和理非非、勇武請聽小弟一言

up

921，各位加油